過左四年兵都不如嘅生活，你問我答

如題，我諗應該都好難會自爆嘅

洗左幾多錢

聽開邊首兵歌？

唔係水兵

垃圾，陳奕迅版

有咩令你覺得自己你做兵？

懶得問 你自己講詳情得唔得？

我話兵都不如喎

有咩福利

你講乜鳩

都有挨過膊頭嘅

我都過過幾個月兵都不如嘅生活 依家諗返真係
不過樓主依家醒咗都未算遲

其實未醒得晒 覺得自己真係好冇用

唔怪得之做唔到將軍

可能係啦

炮兵？

唔係

同娘娘最親密既接觸？

眼神接觸

......好好啦

挨過膊頭

我屌埋